想問CV寫 連登反中介，上過神枱有冇分加？？？？？？

本身dse 低分過e-kids
個樣就咁嘅

有咩工返到？

（唔做保安，太垃圾）

即刻唔請你

你個樣唔做保安 應該都做到兒童節目主持